"One nooit kunnen vertellen," zei ze.
"Maar ik zal beloven; ja, en--en, Norman, je zal de vriend die u wilt zijn voor mij, want--vanwege die nacht zullen beide vergeten."
Ze zet haar hand om hem impulsief, en hij nam het bezit voor een moment in zijn onderneming aangegrepen, dan verbogen en kuste hem.
* * * * * Trafford zaterdag naast Lilias gedurende een tijd, en al haar praten was over Esmeralda--hoe mooi ze was, hoe ze de jurk past haar, hoe gelukkig Trafford moet worden.
Het was bijna ondraaglijk niveau zullen opvoeren voor hem, maar hij maakte de juiste antwoorden en lachte, en geprobeerd te kijken gelukkig.
Vervolgens ging hij naar de piano waar Ada nog zachtjes aanraken van de toetsen.
Hij had gedacht dat het slechte smaak van haar te komen tot Belfayre, en, als zij bespeuren zijn gedachten, haar eerste woorden, gesproken in een te lage stem gehoord te worden door de anderen, was: "Trafford, niet boos worden.
Ik kon het niet helpen.
Ik had gezegd Lilias was ik nergens heen voordat ze mij."
glimlachte hij ernstig.
"Waarom zou je niet komen?"
zei hij, met voorbijgaan aan de reden.
Ze trok een lange adem.
"Wanneer je niet boos vind ik niet erg.
U kunt niet denken dat ik _wilde_ te komen?
Heb je al goed?"
Ze brak uit te vragen, kijken hem aandachtig.
"Heel goed", zegt hij reageerde.
"Waarom vraagt u mij?"
"Ik dacht dat jij op zoek was dunner en--en, nou ja, niet als u meestal op zoek."
